收14號農夫580中間兩連位

Tg:kar98kgg

同求

Tg:

推

高價收 pm

同求
2張

880賣580收唔收？

求一張 任何位都得 祝各位有得睇

Pm chat
Tg: Lcccll

同求 今晩兩張

tg: allornth

$1000 同你收

痴撚左線

邊有可能仲有飛丫